語言天才入！！！！！！！！！！

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖

二零四七 香港大限
支共不倒 香港必亡

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

香港人と共に歩きましょ
與香港人同行吧

香港を応援しましょ
支援香港吧

立ちなさい 唔係咁好

thanks

其實我日文麻麻 你當呢兩個係備用先

しましょう

唔駛咁麻煩

香港頑張れ 就ok

btw應該係しましょう？

う可以唔加 亦可以唔加

可以加
可以唔加

當然可以

German Hong Kong 應該係一隻字, Steh mit Hongkong.

1. Hong Kong Needs You
2. Free Hong Kong
3. Release Hong Kong
猜賣bestest

有冇希伯來語？

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語